如果我當年肯努力d就好..

果陣去SM audition因為show到我有潛力所以比佢地選中左 咁就開始左我既練習生生涯 練左1 2年公司想推NCT 但係我覺得NCT個概念同我想做既唔同 所以我就離開左SM(所以我同盧卡斯幾熟 但係絕左交) 跟住入左另一間三大既JYP 練左半年都無就撞正JYP想出stray kids 本身我已經有個底係到 所以好彩做到其中一個後補成員 但係最後選果陣可能社長唔太中意又或者自己實力未夠好 所以無揀到我 咁我又唔想就咁就翻黎香港比屋企人睇死 幾番輾轉之下又好好彩咁入左big hit 又諗住搏下入唔入到TXT 不過最後梗係都係入唔到啦 岩岩係到諗如果我當年努力d既話我依家成就可以有幾高呢 唉..🚬

關我撚事？

講得好 關你撚事

tlnr

三十歲未？

有體力既話

去日本由汁男做起

你一定紅

你出咗道就無得光明正大cow女...

真係唔關你事

好撚多事

關=.=

但係我可以cow矮子王..

系..

tldr

所以你cow車汪

吹到咁...... 去埋yg未

賓仔分身 blocked

牙妓..

小說黎?